椰林閣羅宋湯 係我飲過咁多間餐廳最好飲

以前細個成日去
依家啲質素好似維持唔到
都好多年無去
又唔多覺附近有...

有無人識煮呀
求食譜

金寶羅宋湯 一罐
味精 一茶匙
曱甴 兩隻

白湯都唔差
不過唔排除細個唔識野所以覺得人間美味

甲由呢個真

金寶好難飲 肯定唔係

蛋白質

你要加曱甴啲味先會啱

深水埗 星河餐廳

胡椒粉重到

嗰啲係青春嘅味道，飲唔返
細個無咁多嘢愁，平平凡凡嘅都覺得好味

中學果陣飲過一碗有鐵絲
我屌佢老母

神秘配方 加水再加d糖

佐敦牛屋